[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4666)

唔開？

又唔開

又搶

555

5c

屌 搶完唔開
屌你老母會員現金仔祝你買乜輸乜

e神叻仔

仆街，咁都刷到

怕左佢...想補大波

大角似穩過大波

多謝

-5

9.5 b gel

買左學生fh使唔使驗腦？

11.5b

佢好似誤中

落定街等收錢

666666 好多角

仆街我個競賽fg,2.5大針

繼續刷角

777777

7777

7

12.5b
1.5s
收息

2.5唔係你死就我亡樓豬下場先贏啦

7c
-3c

-3收錢先

阿甲又高水角大

咁快7c

針，諗住等足水9.5先入
宜家乜鳩都冇Lu

輸硬，我重諗住2隊差唔多實力會刷唔多，我知本身學生隊好撚刷得

入波未唔係1.85半和咁易買下話

下半有機神奇的更衣室所以我都唔敢gel住

有0.5/1了

早知信連登仔角大

角大左就唔會大波，唔似頭先場阿甲架喇

學生隊好撚刷得，佢打法係咁

中ing啦

1:2

9.5b中ing

又突然爆c 唔洗入 輕鬆

9.5B上咗角細等補角大，傾完電話爆4c

2隊真係差唔多實力，大波針

輕鬆錯過搵錢機會

你直接話上左9.5s 想補角大咪得
咩叫9.5b上左角細

讓一球又爆，on9

睇緊po 成日miss左mon住場波

阿假要睇埋下半先 隨時來2粒

刷到咁上下再冇波入真係大波針得

2粒有咩用 買左2.5大

夾波波

阿甲半場0:0易到

冇問題 學生隊入先

每三分鐘入一注0.5/1b

屌那星！巴西波真係玩死人，最尾幾分鐘先爆-1

下場先啦我買左2.5s

支持2:0

爆埋你個上盤

屌我都買左讓一

係就快，見到1:2 心都唔舒服

想入手0.5

你買左2.5s?

主，入一球先啦

入0.5/1b?

係

0:1

0-1

0：1!!!!

勁菜

客fg收 9.5b等gel

勁菜 買唔到

勁勁菜goalllll

夾左2球上

唉！係天堂跌落地獄

早餐cashed

我要驗腦了走先去排街症

唉，學生隊真係大伏嚟。。幾場上盤輸撚至

真係好易咩

屌你老母咩 邊撚個話副選

fg蚊注收

屌 3x1斷意假

啲人係咁呃人買主勁菜都唔識買

半7全10ok?

半和丫

我夾住左2球 爆左2.5s就冇得食早餐

等撚左大半場屌你老母,夠膽就半和

全15

我事前都買唔切競賽 半客
仆佢個街0809開撚左波

又話出副選....

勁中

副選唔贏得？猁狗副選cup疤

比多粒啦

又gel成功左

笑死

中晒伏
又話咩中場頂中堅位 屌那星

副選實輸架咩 國米贏巴幾球呀

半7全7 再入一粒

自己真係低撚死呀
學生幾場上盤都輸死，今場仲要冇嘢爭
仆街回飛又死

你睇下學生隊d往積
佢半場好少開半大

半7角細

陪你買2.5s 齊嬴

主能夠 主能夠

半7 全幾

Gel親都出事

諗住智利甲死唔去應該有啲運，88分鐘仲係0:2仲好緊張，點知一下收皮

屌 岩岩買No goal即爆..

再講多次
半客 後主
2.5大波
波膽21
睇下中幾多 希望中左推下我

又買學生中伏

競賽會只輸過2場 走去買咩學生

學生中遊，無肉無球

我買細波成日爆 巴打睇路

咁早買

又係你10.5b

2.5B又可以叫下

讓球主客和有無得走盤

真 競賽作客喺阿甲黎講第一咁濟

最多冇早餐食

冇啊

高賠都買3穿1

冇

推

界賭阿建哥

競賽會要爭南美盃附加賽 學生哥番去讀書啦

巴打有錢 我而家準備落定街執薯條

今場大家睇幾多球？下半場我估仲有粒

gel波技能get

買埋cup，唔駛睇

博架姐！

？

企硬1.5真係有原因

中咗收8k

做咩唔買3串4
唔知點解d人見串1賠得多就買
輸1關都要88
我就買開3關串4既

贏到笑啦
角大細球競賽會點買都贏

望到都覺得慘

沙士菲個場5倍幾

又反手比你gel爆左

點解輸開可以連輸 贏又唔見我連贏

客客 客和 勁菜盤 下半場和到先補啲主next goal

又一個大注輸到傻左

其實賠率高應該買3x4

個時買到户口得番100，冇再補飛

有冇人明白連續幾次幾百蚊推到萬幾蚊跟住又針曬嗰種感受

半場0:0 慘死

我買英超好似10賭9輸好難賭

冇，因為我喺幾百蚊既階段已經針晒

派錢都唔識 今晚歐聯又係派錢

其實串1賠得最多
不過風險最大
3串4你要再加大注額先等於串1 100蚊注嗰賠率

我明呀，而家又跌左落連輸
買角就頂到最後爆角，岩岩就最後先入波

2.5b得2.6咁低水

第一次見歐聯無即場

0：0ft波就等於賭場開圍色

All in左利物浦晉級

佢未開即場住 馬會係咁

角大買得過？

星期六個幾場英超我真係比佢撚到一幢都冇

真係最慘係尾幾分鐘先黎收皮

曼城對阿記竟然有2.5球買

平時3.5先係中位數

你睇下半場頭10分鐘攻勢就知買唔買得過

未派彩？

一定馬體會

FG都未捨得派

呢場補角補唔補得過？

利記點輸

賭左2年錢，小弟真係咩情況都試過曬

利贏2:1光榮出局

通常多人中就會遲d派

好似輸比屈福特咁輸

All in 12.5 13.5 b

果陣輸撚死我 屌佢老母利物浦踢假波

不過今日都麻麻地架啦！李城買4:1 點知4:0

2.41倍要等40幾分鐘先中

尋晚差唔多開全對家
明明星期日中曬 星期一就輸曬
係咪轉左操盤手

有華d，阿士東又傷左2個龍門

有即場實補飛

唔關事，洗咩理操盤手，睇場波+直覺估ng

我原本預atv贏埋

好過買學生fg果啲 仲等緊

等到2046

海鮮波

2球完

唔怪之得你要沉默

莊家隊

兩球完 主隊點反cup

買左1.75？

下場先啦

唔知點解我賭波一係贏一日輸一日 一係贏一日輸兩日

55’ 1:1
78’ 2:1

我果時一早補左高水1.5

見太低水冇買到0.5 同 1.75

咁勁點推

點cup

就咁完好啦

呢場會唔會有紅

補都廢撚事

威啦屌你老母

罐巴又中我了

都未中

冇2球食唔到早餐

3球就落街執薯條

你買咩

半7全13呀，屌你老母

都係唔gel爆罐巴你了

夾死左2球 2.5s同1.5b

賭波好難...決定一陣試下 無入球高風險法...
用$300連續買十場
1.3左右無入球博運氣上$3000先

好複雜

咪on9

計錯數 投注額分配錯哂

不如派我算啦

又刷角

冰角？

可能得呢

早知唔買1.5搞到好似冇賭過咁

第一場就斷啦ON9

飛都無張 推撚哂 口水野個個都識

競賽easy gel

近排好多絕殺 馬會開得俾你都係精選

快手絕殺啦等緊佢開飯

似半格

主NG? 客NG？ 定no goel

分分鐘一球到尾

企硬1.5原來係陰我

我都覺

你買總入球？

拿，唔好話我唔益你

客下一隊有d吸引

夾死左2球完 1.5b同2.5s

引賭仔買

等高水先入

角呢？

冰撚到

仲係7c

會唔會完場前15分鐘入波

Gel爆左角大

所以話，睇頭10分鐘就知咩事

Lm

角細輕鬆到

繼續冰啦，咁就開到大波架喇

又爆角呃人追大

今場冇玩到角多數我都係睇半場先

今場一來就7c 廢事追角大

呢排d波成日都臨完場補時先黎入少d心血都死

同埋學生本身極刷得，呢場開角細死幾多賭仔

咪

我玩入球大細成日爆

或者可以晏d再追角大

歐聯冇即場？

阿假角不了

學生嗰下頭鎚頂左去邊

唔追了

如果有9.5b好想入但會唔會半7全7？

60分鐘開始每邊3連

10.5b 快足水 入貨

競賽會2.5細等收錢

羅巴好耐無上水

佢冰角=大波有d機

阿甲係on9先買角大

可能發現唔俾你地跟先贏

應該有多粒 正路競狗會...諗緊要ng定大波

競賽領先唔會刷角住，學生又入緊佢中路唔刷住，所以到1：1先會有角

9.5 想跳船

和緊就同你刷姐
贏緊就梗係搓下波算

似

60mins已經拖緊時間拎黃牌

真

可能寧願skip阿假角

買多左1.5 變相冇賺冇蝕 冇賭過

值尋晚俄假英超都唔見

9.5重見天日

所以我買學生ng係合情理，大波2.5只係保本，佢1：1之後再追手角大 搞掂

好快0:2

NBA OK

俄超冇即場 英超4點

補 no goal

All in no goal

支持

1.5大開到

10.5 跳船

9.5都有

10.5 b 想跳。。。

冇錢補 我on9左 2.5s低水入左

9.5細 自己諗

一早買左3格大
9.5細巳跳船

係就快
認真
一陣8.5 無得跳
唔對路

半7全7？

快刷多3角

仲係7cifc突然多人左

競賽hea緊 各位可追學生ng

大手購入9.5s

1：1/0:2之後我即補角大

落河入未

唔好 似有波入後刷角

Jump了

繼續妹下妹下

放心唔中都會推上黎binc

買競體贏算

主ng

比你反手成功

屌你和波好唔抵

競賽班撚樣 快啲比人cup啦仆街

都中左個半客 咁都bin
一早帶左頭盔話睇下中幾多

睇往續的確0.25 2球盤成日3球完

但佢睇漏咗d野

向後傳

等8.5B先買

7角完場 兩隊玩波

9.5b 想gel

競賽薈咪撚阻學生哥入波

你老母西真係半 7 全 7

其實下半場係未開波下話？

原本好精神
依家開始眼瞓

好催眠

學生哥番去上堂啦

學生追和反cup

半8全8重現

12.5 13.5 s 唔敢gel

學生換人，有機了

比多粒啦 屌你

10.5 11.5 12.5s gel 又中 太易

無12m紅牌和都唔洗諗

好似小學踢西瓜咁
一拎波就要停 只可以交
悶7到

學生隊波都未識傳，下下甩，啲技術粗撚到，搵隊港超落去踢都勁撚過佢

買左學生ng,2.5大波,10.5角大，點輸

有紅牌12m都炒啦 阿甲射12m

阿甲睇live做咩？

上定ifc等啦

Ft 01?

當冇賭過 度下場算

阿假無限可能

我估就2球完，突然爆大角，學生追和

阿甲角球show 最後15分鐘 9.5b 10.5b 上樓最後機會

手持勁菜表示勁gel都唔怕

繼續妹

半7全7

8.5

半7全7
點玩呀

8.5都出埋

好凍啊 一角都無

競賽似把握得好d，但唔想入咁款

和@4.7
1:1@4.65

29倍搞咩 攞紅咩

邊個落重手買1：1

半7魔咒但唔敢gel

個球員質素點解可以咁撚差，下下傳失控失咁滯，究竟係咪職業球員黎

學生哥踢撚到 放學留堂甘

主隊主場Hea到咁，真係輸都正常

8.5 ready

買競賽會ng

主定客 ng 好 d?

屌你老味衰多手補左1.5

水準好低

客隊贏緊一球係到撚狗

半場更衣室點傾到底

停角

妹到完場
0：1 7c FT

放學打邊爐囉 完sem嘛

應該一球完場

都唔會咁開

屌你老味學生

好明顯造緊波
上半場應交就交 攻就攻
呢個半場 2邊翼空曬個閘都唔比
一路拖到人地2個過嚟想插花過人就比個波人
不斷重複

帶波帶瓜 短傳又失 長傳又失 踢黎做咩

學生會追和輸半都好

阿甲不嬲係咁踢

12.5s

Gel

又針

愈妹愈開心

輕鬆

等緊絕殺

職業球員啲波底可以差到咁，坦白講未見過，差得好誇張

想買1:1 有冇同路？

8.5有冇

Ok

買之前
諗下自己個名先

妹多十幾分鐘

即刻完場算啦 妹妹妹

半7全7算唔算經典級閪波

Gel定先

角大贏到

馬會啲特別即場真係易估

下半場兩隊係咪無攻過門？

11.5s gel得好行

成場射得3腳 主隊

仲有場西甲半8全8

Gel 1 gel 3 連

半7全7我屌你老母

中撚哂伏

話左角細 有無人跟左？

訓下地先啦屌你

狼隊半1全2都少見

半1全1 半7全7

角細咁易贏....

有條撚樣上半場gel 9.5中ing

妹到

下半場1角都唔刷

細球 競賽會 但冇角大jump

競賽入多球啦

on99點賭

下半場冇踢過

半7真係好

下半場係咪腰斬左

44分鐘踢哂全場

想買熱刺反底了

02

0：2

0:2

輸多粒

0-2

競賽!!!!!!!!!!

憑咩

競賽會

勁菜易到

冰實

妹到0:2
下盤再加多包水泥gel

掂

好彩冇追1:1

屌你個閪好撚彩補左競賽ng

goal

又轉賠率轉到入唔到

36分鐘8c 90分鐘8c

12.5s穩左 入左8.5b 3倍

學生哥收皮喇

爆左2.5s要執薯條頂住

哈，停角1個鐘

終於食返尋晚俄假果兩場注

No goal 又爆...

半7全7 屌你老母

買學生妹係乜心態

Gel得未？

主ng?

我記得好似有場意甲 半8全9 開9.5

衝動左

細球中ing啦

朝早波輸死人

好彩冇買 半7全7

罐頭又勁中

仆街 又話咩有rojo

戒阿甲，又要輸錢，啲波又垃撚圾

主 垃撚圾

懶獨特

我了

6.9下一球客 唔追，真係抵自己冇波贏

又gel 屌你

屌你差d補唔到

要輸成點先會走去買啲南美狗

熱拿亞試過半8全8添

有諗過補多條主客入波，有5倍7倍，唔夠信念

俾多粒丫笨

好貪心想追多球客

唔跟呢度d師兄啦 本身買左客
聽到副選補左主

頂住2球

角球造假賽事之一

買第2球主 一買就輸撚埋

師兄正手定係反手

愈黎愈多事後飛
唔派po黎托7咩 冇人想知啊

可能假到0:3

希望中啦
頂住呀你老味

-2c

0:0果時1.5企硬莊家又中

博主ng

嘩屌2.5大

1：2

1 2

而家先入
有咩用

2.5S GEL爆左

650 88

Boom

阿甲又黎80+ 先狂入

一直都正手夾死左2球

世界波

笑到

屌你老母1:2

不如22開個客和俾我

大

2:2呀笨

搏到

一貼就爆

屌你老母假波

2.5 4倍

屌你?
球探係咪壞撚左???
買左角大震都無震過

Load唔切買唔到

比你gel爆哂

好撚狗丫屌

呢場同尋晚斯巴達盤口有d似

2比2比我輸半ok?

一買完就入

點解咁都入到2粒

準備12碼 2-2啦

我

半場買左12.5s，再買9.5b點知夾都無得夾下

唔屌唔鬆化

原來截止受注可以開返

癲，求派

比多兩C OK?

9.5s 做完嘢仲未死

咁撚多事後狗衝哂出黎

補4

呢場波太易

2.5s輕鬆爆

下半真係入2球假波

咁多事後？

半7全8

8連角要嚟啦

吹?

po撚夠事後未

捉到路

比多2c

5抽1 fps派100

集集22

有冇人派

Me

咁都頂唔到

快嫁啦

ME

lm

半7全7 jump

基佬陳

我個2.5大波唔貼了

咩事

12.5s 震緊

連c

咁都大波到

買太少1.5 cover唔到 輸撚4了

刷多C啦假球就

gelll

9未

8c開咗？

你對唔對得住球細同角大手足啊啊啊啊啊啊啊啊

最近有個P牌基佬陳 你黎

8c

你買咗幾多？

一大清早買8.5細好醒神

唔係

夠膽開2:2

2.5b

2-2 派100

事先講左學生連刷誘角大，呢場睇埋往積係會大波，莊開個盤口同入球大細同過去往積吻口

1-2 8c

以後眼訓買角細即刻醒返

1-2 ft 8c

狗會無0.5角開 真係焗9人輸

大多你100

一起身就輸錢已經唔係錢既問題

今日已經冇波買 冇得報仇

1：2ft
完

屌你老母on9波

半7全8我屌你老母臭閪好彩1.5b高水gel

12.5 s 好彩頂到

有冇手足派我了

仆街 買巴西主 阿甲主 開哂對家

可以點買第二球主就第三球先有

客gel

太正路了

今晚齊贏了

又神奇的更衣室點賭

琴日朝早爆完角，今朝再爆無窮人啦

頂？有頂過咩？

8.5 12.5

細角大波易估到阿甲即場

已經想扑你了

咩話8角 9.5s gel

基層注執返多少

8.5 cashed

12.5s 11.5s 唔敢gel

笑左

今晚幫你贏 信我
一講中ing就輸

8.5 震到醒

8.5都要輸

今晚仲要3點後先有波 點追

中ing

完全估到半細全大角 半大全細角

角大細波手足慘死

谷住條氣

來個憤怒注先

跟 中ing

中撚左3注高賠ng都冇用，追唔到條數

扑9你先

同問我一買細波就爆

我唔害手足的

假到嘔
成個下半場唔攻，鬥hea
完場前就無入兩球

我都等緊人派me

角大細球迫害

我輸好多成日都犯埋同一個錯 唉 想死

all in RB -1

比你gel爆左

有冇重心all in 啊

咁贏撚左未

Jump together ifc?

又扮見你又中

得蛇

很久很久很久以後

點解要逼害手足

明明學比卡超 話中ing

收錢了
17k

有冇重心啊？

買得太少唔夠本

身為大波黨主席竟然買左細波仲要輸埋

想死

me

比條友仔gel到角細球大

我鳥

跟

真係想死

憤怒注熱刺晉

我補太少倒輸

最後一注了 輸咗真係要死

跟左超sir學中ing

3c 嗰時買既9.5s 居然頂到

凌晨大把機會贏

呢d叫自殺注

深夜波唔掂

我都係

自己gel爆自己

冇哈利，冇孫興，點贏

我一時時，一攰思考唔到就瀨野

谷住條氣點部署

應該瞓覺時瞓覺

講真 今年歐聯有無反cup晉？

各位 我要投訴

就今場反底了

賽果成日撚狗廢事掂

今晚重心 快

快

投訴邊個

伊巴 RB 華西

快講比我買反手

又點

返工識得位上年紀同事鍾意買小注波膽，我就寧願買返下一隊入球，大細波，角球連中2,3注都等於佢中一注波膽波膽太難估

得罪講句 3個都係賤種隊

角細勁中

買亞特蘭大

伊巴主場都可以輸比護級隊

賤種都有反底既1日

睇岩蛇9up 不如睇花仔啲女啦

今晚熱繼續大巴？

尋晚發現左隻冇晒電力

負債冇實力既火屬性比卡超 輸左$50000

話我燈鳩佢 我明明冇買大細 只買左1k 卡爾馬下盤

你地評下理 關我咩事？

半場1:0時自己話中ing 咩叫中ing?

如下：

嗰場對馬略卡我都追左1注馬略卡ng+半客汁左d

支持大岩蛇

你條柒頭有咩資格投訴 改咗名先啦

歐聯只買利物浦

見識過

呢個真

你係阿古路？做乜偷咗大岩狗個名？

又同我對
馬體會點輸

皇蘇平手個往積好閪

唔明咁多本錢重點解買低賠細波咩，係我就買高賠ng，一野滾到上6位數

個樣好似老左etween 法官大人 我屌

好撚on9 ig入面勁撚正經

講下 歐聯好難買 今晚先度波

1:0 踢加時 主晉

入得3注角細

深夜波skip好過

支持你

撚得閒偷佢個柒名咩

老友 有冇睇內容

一句講晒 你撐唔撐我

比卡超好似-22k

咁你今次都係無辜嘅

真正正常常

尋晚撐咗辛尼特半大

只買利物浦

有你呢句就夠

如果轉左平手盤一定直屌半客

正

做咩話岩蛇燈岩蛇講左咩

唉

半大用黎追數一流

賠率高 命中50 50

唔係大就細

想死

300蚊質素不了

最驚玩半場 同 ng 成日輸撚4

李城正氣

其實情況就好似書包咁，贏定輸都話佢燈

最多俾 $600

冇出過聲

我買卡爾馬下盤 佢2.5/3細

爆左話我燈佢 我嬲到震

上黎只係求你地還返公道比我

我強項正正係ng / 絕殺波 / 大細波 / 半場主客和

入曬腦了

笑死 btw 包爺d gif好正

算啦 人哋都輸咗50k 又話係100%追數注

咁佢話你燈又好似講唔通

判 岩蛇勝

嘩 我屌

人地唔做你毒撚生意 88

我專玩大波睇穿莊家操入球大細盤

但有時莊家都唔準

唉有冇100%追數注 最後一注 輸贏都戒

人不可貌相

點撚樣捱到今晚3點

Followed

我本身有個telegram青爐，最後都del埋，出水比人始終有壓力，命中會低左

針$？

10k

Rb

總共針咗40k 左右 只係想追番呢10k 就戒

玩股票不如賭波
半2全10 半7全8 爽
輕鬆朝早又執幾k 開心食早餐

讀緊u?

G支大岩

E巴 皇蘇點睇邊隊勝

利物浦1:0@6.25

信你 但daddy擺大巴 RB會唔會收皮

賭波我認為最難贏係俄超，韓k，濕濟盃賽

正路皇蘇

等唔到聽晚喇

俄超6注jump哂乜撚野辛尼特0比0

冇即場 一侓唔玩

上場作客都贏 今場主場點撚樣輸？最多走盤不敗

絕撚對係法乙

久守必失 上場RB仲要留力

辛尼特傷左個主力射手

準備做band3仔

好悶

有一隊例飛收硬錢

仲有一場派錢想知再講

#800

等唔到金剛喇

咁你自己留意下啦

輸左角大細波，贏左個競賽盤，都係要輸

你收手啦

法乙好少賭，係冇波賭+法乙開即場嗰陣我先會賭

阿仙奴100%鏝狗全力歐聯 最多贏一粒 我估和波

我寧願唔賭都唔玩法乙

黑池3.5大 @3.4利申 口水飛

星期五晚0300好難賭

好記得朗斯主場對金剛，金剛個守龍護龍護得好冷靜，跟住我買金剛fg，最後80幾分鐘金剛連失2球

乜而家英甲開兩格大波咁過癮

多毛特又派錢

又係要靠神奇小子下欄特

叫我？

有留意到我岩岩講咩既巴打
差唔多啦喎

屌奶星 熱刺出線有成6.4倍
當上屆亞軍係雞？上場係踢得差
但今場一定全力出擊 只係輸一球 1:2都搞掂
英超>德甲啦

RB on99

學生？

Gogogo

無人留言 個個等食

800

中

真 仲要開-1盤

幫大家推下

唔講了

797

1

派我
針哂

一

我 我 我

今晚 熱！

仆街

乜嘢801

dllm又中

咩又 第一次

我記得之前有班人好張揚喺呢個post貼外圍飛，班人去曬邊

叻仔啊
笑撚死 原來咁多人睇到

Var炸

花蛇我了

笑4 tg你 罐巴？

又要去食三手薯條

花仔喳

有d真係外國人合法賭

你有我tg就tg我啦
無就你放tg啦

為左365 去移民會唔會好痴線

比你搶埋咁我咪要食4手

呢期唔見左佢地

如果投注額大 我反而覺得冇問題

jumped

799

針

地盤佬+1500

未起身姐 遲下週末又會見返

支持大岩

賭仔點涯到今晚3點

哇痴撚線

扑暈自己

呢度有冇人做過地盤？

谷住條氣冇得報仇早知唔買

有 今晚跟實

要追數就買英甲智甲

你尋晚好似出咗辛尼特上盤

845

好想cash out,但係馬會只開星期1，4

重心 快

係呀 齊針了 假球唔計

又中ing

找左數先搞事啦過街老鼠
人地講得冇錯架啵
咁你係燈呀麻

尋晚-3k cls波 星期日贏輸返出去

黑池2.5大 送錢

人係外國有冇得賭HKJC

咁快到手？快過政府派錢

買左咩

唐氏綜合嗰個

唔講中ing了 一講完就針
仲邪過一敏獸

係我 吹牙？

Sor 覆錯人

應該入都入唔到

有

唔撚係我 屌你 咪屈

買左咩啊你

買左2.5s 再補1.5b補唔夠多 倒輸錢

角大球細手足比你推緊落樓ing

輸錢還輸錢 搶唔到還搶唔到 我唔會無啦啦走去屌人

你搵返媽媽啲清算list咪知

我好明白輸錢個種感受

半2愛隊

先知咩補到咪算囉

早知唔買入球細

我係大波黨主席 竟然買左細波

仲要輸埋 7到爆

隻揪啦 新字頭 垃圾

屌你老母史力加 唔好撚升班啦仆街

有早知無乞衣

大細波都係睇即場再決定好d

黑池個名幾cool

咁點解唔重注1.5b

早知我請假cash out舊錢出黎

屌你老母吖

見佢企硬1.5先補左大點知莊又中

你邊L度架

Hkjc
電話投注
「當你身處外地，仍能與本會保持聯繫」

海外服務 (包括澳門及其他國家)
國際長途接駁號碼 + 852 + 電話投注號碼

註：最高及最低投注金額適用。

使用各投注服務前，須查明及遵守當地有關法律及規例。

1.5係見莊企硬1.5先買 補2.5s用only

原來預2球完

屌尋晚跟左大岩場卡爾馬 輸撚死 降班級數vs 豪門點會買得落

最衰瞓咗買唔到對家

一定係假波 大岩狗係無辜嘅

佢最抵死用個吖字 好似啲mk咁
波po最mk個堆 得幾個

夾波波唔建議

其實兩隊實力差唔多

邊幾個呢 講黎聽下

新爺 sor

如果即場水位高都ok

我一早買左2.5s

我賭左2年好似得返 得之我幸未改過名

無得蛇份 得蛇係波po清泉 係我最敬仰的人

其他人都唔認得了歲月

我2.5s低水入左 所以補唔到太多都係我抵死

Yytellmey

新力必？

轉數快跟唔到都講得出
緊係現錢金交收啦On9
係哄你入錢輸錢
贏得多未又係剪你數

佢地去哂啲tg grp啦
好少上黎了

來個波台公審啦睇邊個最似

有入冇出

黎囉 屌 驚你有牙

最近呢個星期贏得千幾蚊

注碼細左 買太多場波了

開即場投注

我見到牙普上黎覺得好神奇

我9up，新力必我老死嚟

之前5k

牙普平時我係講故台成日見
佢同我追開同一系列故

你揀新字頭定揀我

我仲記得佢俾人爆料 普谷解散

竟然喺講故台撞返

俄佬你輸晒你點解釋

岩狗廢囉 我都解釋到

琴日頭場俄假 手足3-2 個時問 會唔會3-3 呀？
我話 唔會 因為你竟然相信無真飛既岩狗

冇買點輸

華倫主場受讓？？

假球唔計

勸你小心果條死基佬
佢見倒男人lin頭都話正

Bi sex有咩問題？ 你清朝返黎？
男人lin咪男人lin
收到wind 你同新力必都晚晚兩條肉蟲互摷點計

男人老狗咁小氣

俄佬買2場中1輸1

中央陸軍冇買錯 係輸紅牌

仲要一場2紅 有幾何 但2紅後先2:3 再差啲追和3:3

算係咁了 紅牌或者12碼都係影響一場波既因素

最緊要知道點樣輸 最忌質疑自己睇錯盤

除左廢仲可以有咩解釋

李城真係角細

沒有日職的日子 唉

老友今日有冇

全黑 早！ 垃圾atv！

千其唔好質疑自己 冇信心會影響投注決定

舉棋不定 輸左要覆盤睇精華 了解數據

睇返自己點解會輸

點解卡爾馬輸我直屌和

太夜唔玩 休息下都好

縮左落1k注 出手冇咁大壓力 買密左但利潤少左

派我ok? 急用錢

主要爭出線 同客實力不嬲差好遠

買客係睇中佢今年有啲反彈跡象

睇數據 客係咁多年黎作客AIK比到好大威脅

輸到0:2 追返1:2 最後急攻先輸1:3

呢隊卡爾馬一個月後瑞典超開鑼要留意

今年非常攻得

950

951

今晚決定 利串巴黎

我係一個平時買開5k既人

贏夠縮注落1k 心理壓力一定細左

細左就會經常想賭想買

都幾難造到5k咁樣忍到好岩先買

結果命中都係下降左 少少基本面合理就走去投注

就連我呢啲咁有經驗既人有時都敵不過

可想而知冇幾多師兄弟一日買幾10場

又大注追 最後輸到冇本追

其實你係咪分身

講左咁耐捨得改名未

牠是 bitch那能solo

改咩名好

大岩狗正廢柴 咁就可以同阿木做一對情侶

1001

一陣post條新女先

辛尼特 仆街 害死人

點解今晚歐聯冇即場

都未有新post

失控

買RB嬴撚緊 唔使玩即場

點解咁有信心...

追數注 乘下個賠率都開心

其實冇乜 只係點都唔會買熱狗
最多輸 又唔係未輸過

你想被禁屌 定 禁屌人 ？？ 你被虐傾向可以買+1

屌 早知叫你send幾張j圖黎自派你啦

贏硬嘅嘢點解冇信心？冇信心就唔好賭

一陣啦 新post 花仔有時一定貼女 旺一旺個場
陰陽失調好易變大岩蛇

RB負數區
-10k

我專泊大巴陣

又關我事

點解要改啲垃圾隊名

今次要唔要投訴？

阿特蘭大必勝
咳兩聲自動有空位

Dllm輸1球咪算

Any gchi RB

大把 肯定又係大船

俄超玩過1，2次唔會再玩 ，好閪

馬會開埋rb即場

都係等埋皇賭會先買

你唔係咁快買咗rb呀嘛？

Mama又贏

早幾日場圖拉

6 蚊

今晚只信一場 熱刺

我勸你哋快啲買rb一定會大落飛

似樣

未買

助攻